鐘意食薯片定Doritos

薯片
Doritos

Cheetos

極難食，甜耶耶，wasabi邊係咁嘅味，鬼佬真係唔識㗎喎

Nacho cheese

狗都唔食啦